［冇圖］西童vs kisabbb

西
kisa

個負評比你

點解

10

唔撚數直接屌佢老母啦

講左冇圖都屌

係咪揀屌咋？
屌一定係撚kisabbb，有身材又玩得
實好好屌

西童有埋腳

西童柒咁多

我連負評都唔撚比廢事益佢

完全封鎖「技術性調整」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

大家都有佢ig都要拎圖
child登仔洗唔洗幫你除埋褲

兩個都普通到極 連登仔啲口味